當大家很憤怒、想爆粗的時候。嘗試唱下sing hallelujah to the lord。

這提議好像很荒謬，可是從影片中可見，昨晚祈禱者這樣唱後，警察的確有點不知所措，如與他們正面衝突失敗，嘗試下我的方法。因為一個獨裁政權最怕的不是武力，而是正義和真理。